% Mathe-Umgebung und SI-Einheiten
\usepackage{amsmath}
\usepackage{siunitx}
\sisetup{
  table-alignment = center,
  table-figures-integer = 3,
  table-figures-decimal = 2,
  group-separator = {\,},
  locale = DE,
  group-digits = integer,
  group-four-digits = true,
  per-mode=fraction,
  detect-all=true,
  math-rm = \ensuremath,
  binary-units = true
}

% Fette Schrift in Mathe-Umgebung ermöglichen
\robustify\bfseries

% Für Währungsrechnungen das Euro-Zeichen einfügen
\DeclareSIUnit{\euro}{\mbox{€}}